五毛狗關愛鳩座用錯其分身王騎個acc開貼問自己有無同五毛追擊手做愛，柒成咁重死撐。

依家d五毛真係當連登仔無腦。

五毛狗真係好撚 狡猾，咁撚多分身，你玩撚哂啦。

五毛關愛鳩小隊入㴝講兩句啦。

泛民打手: 李怡都係五毛

李怡︰泛民多年來對年輕人的抗爭行動，不是採取包容理解的態度，而是忙不迭地割席

LIHKG @ Android

五毛狗關愛鳩，你班五毛同事唔撚見哂噃， 割哂席呀？

五毛狗關愛鳩座，你個分身係出面推貼唔敢入㴝護主噃。

關愛鳩分身王騎出㴝護主啦。

五毛公司?

泛民打手又同五毛一齊圍威喂

點呀關愛鳩五毛team成員。

關愛鳩五毛狗成員出㴝護主啦。

你話我乜咪乜囉

認左係五毛狗關愛鳩成員咪好囉，唔洗成日扮鬼扮馬，一時又扮毒派一時又話係焦土，何必啦？

五毛狗護主好正常，唔洗怕醜架。

好啦好啦
下次我會含撚投泛民，唔好針對我呀

我張選票係泛民㗎
正如人大個個投刁大大做支那人主席一樣

都話左係你個五毛隊長登你個大名出㴝，點你名係佢隊五毛成員，唔關我事架。

有乜問番你個五毛隊長啦。

有無link

多謝廢哥
我以後唔會反泛民
佢哋永遠啱，我會投到2047
希望佢哋將來入到人大啦

你去五毛關愛鳩個起底未睇到囉。

你班五毛小隊剩係識屈我係泛民，我都無叫人含撚投泛民，但你班五毛小隊日日24小時推含撚貼叫人投奶共派就係人都見到啦，重扮乜野啦。

香港連登時事台忠誠反對派大台守則

1.你不能否認中國人身份
2.你懂得寫同講中文就是中國人，不管你是何DNA或國籍
3.你不能接觸任何中國產品，否則會被認為有作五毛嫌疑，注意大台人士不受此限
4.你不能參與非泛民帶領之抗爭，如無大台准許，你不應策動任何抗爭，即使泛民並沒有作出任何行動
5.你不能讚賞非泛民認可之組織/人士，即使其組織/該人對民主自由有所貢獻，你不能為其站台
6.你對中國香港的貢獻應由大台代為結算，若努力不被承認你只能接受，若被任何人懷疑你應自行逐項作出澄清，最好是千字文
7.你不能不同意大台成員於網上的言論
8.你不能公開或私下發佈不同意泛民表現的言論
9.所有選舉應以泛民大台指定人物為你唯一選項，選擇其他候選人/呼籲他人選擇非大台參選者均為五毛，因為在你登記作選民一刻，選票就是屬於大台的
10.你任何時候應對共產黨表達善意，不得激怒共產黨
11.你不能談論泛民成員的私生活，即使他是公眾人物，你應槍口對外，彈性作出體諒或忽視
12.每月必須將2/3的薪金貢獻給認可組織
13.所有資源將會優先用作建設民主中國，給予新來港人士福利，包括政府盈餘，公共屋村單位等，反對者皆為本土五毛狗，收中共錢作分化
14.以上條款不適用於泛民成員
15.泛民大台對一切條款有最終決定權，如有爭議，一切皆以大台版本為準
16.本土港獨全為中共間諜，目的是搞散反對聲音

本大台代表為：
JR
D_Wade
未來撚阿廢
及受以上認可人士

五毛狗關愛鳩小隊反擊了。

五毛狗關愛鳩小隊護主做勢大會正式開始。

你唔記得轉帳號呢

你估我係你隊長咁多分身acc咩？護主心設我明的

五毛狗關愛鳩啦，你team五毛小隊人齊未呀?

五毛狗關愛鳩小隊真係好撚齊心，今次個護主大會睇得出你地護主心設，抵贊

五毛狗關愛鳩快d call多兩隻打手入㴝幫拖啦，好悶呀！

屌，五毛team又唔齊人，算鳩數啦你地，又要護主又怕畀人知係五毛。

真係幾撚好笑，我屌五毛狗關愛鳩玩分身柒左，真係有五毛入㴝護主，自認食屎狗真係好撚難得。

居然冇五毛狙擊手

其實條五毛寫咁多字想表達乜?
我真係好無時間睇哂囉。

頭先唔係好多五毛追擊我架咩?

search唔到， 自己打？

我問關愛鳩開分身貼被踢爆，柒成咁點撐，有係有護主狗真係衝入㴝護主，屌，真係有d咁撚鳩嘅五毛，真係大開眼界了。

梗係叫d細出㴝護主，扮好多人撐佢囉。

本來反熱狗的

屌你老母，有人唔做走去做關愛鳩隻狗，垃撚圾。

笑鳩你駛諗咁多

勇狗含五毛狗關愛鳩條撚的。

你主人出分身貼柒左，係要你d護主狗出㴝護主嘅。

仲係大佬契弟論 泛民究竟有幾落後

咁你做開五毛狗關愛鳩契第做上隱我都無法，不過契第成咁真係大開眼界囉。

緊張到字都打錯嗮

有印象了

我真心服了你，做含撚五毛狗可以做得咁開心。你真係好有敬業精神。

無知一問，我幾時反過熱狗，有無cap圖?
如果有關愛鳩一定大把圖架? 我都好想睇。

圖啦? 反熱狗圖啦?圖呀屌你。

有無J圖?

佢講緊篇文係for 反熱狗啵
閱讀理解0分？

屌你，你班五毛狗屈我反熱狗圖都無張，執撚左去啦。

廢哥你同啲五毛傾得咁開心

原來是咁，太長無睇，咁關我乜事?

關愛鳩真係好喜歡蝗貨

無趴文，關愛鳩五毛小隊大反擊，咁我咪同佢地癲下囉。

JR咁耐唔出聲原來去咗改

都話叫d護主狗入㴝扮多人支持佢，佢睇見一面倒屌我果時先入㴝貼大字報啦。

借蝗貨打擊敵人囉。

呢位關愛鳩五毛小隊成員，你打咁大段野想表達乜啦？

可惜搵唔番完作者

叫哂蝗雞等d大陸仔無得叫。

五毛狗關愛鳩重未入㴝?你班隊友等你好耐啦喂。

五毛關愛鳩小隊咁快就收皮?屌，以為有幾巴閉，又係一班欺善怕惡的五毛狗撚，垃撚圾。

一講五毛狗關愛鳩d衰野都會神調走，佢班五毛狗d垃圾貼就無事。

有古怪

永久退出抗議啦